其實係咪鋪頭都應該收美金

得個知字